（一人一post）中環大遊行，812機場得，聽日點解唔得？

聽日朝早，中環大遊行！！！！！！！

except changed to 1 pm

[破窗效應]真槍呢單野一定要有咁大煲咁大

一人一post啊!!!

No business as usual — 10月2日中環快閃大遊行

今日有中學生為香港擋下實彈
聽日只望大人可盡微薄之力

10月2日 中環快閃遊行 中午一時正
只需要你一小時嘅午飯時間

一日唔回應五大訴求，一日唔徹查並追究警察暴行，香港都唔會再business as usual

知道好多手足因爲各種各樣嘅原因無得罷工
而家唔需要大家罷工，只需要你一個鐘嘅時間

就算唔係聽日，10月3一樣可以！

推

香港島日頭有成二百萬人，多你一個真係好多

和理非要人

又話拆鐵？

兄弟爬山？